有無人既另一半唔係一生中最愛

我知我係仆街
同另一半一齊7年,
唔係唔愛而家嗰個, 只係仍然覺得最愛既係前度
嗰陣因為timing 唔啱所以同前度分開
有時都重會幻想如果而家重同前度一齊會係點

嗰種遺憾有無人明?

無

到你同返個ex一齊, 依家呢個咪最愛囉

可能你得唔到個一過嘅感情咪遺憾，但如果你得到又可能感受唔到當中嘅珍貴原來咁珍貴好好珍惜現在

ex已經結左婚生左小朋友
我都唔想去搞佢啦

相親
竟不可接近
或我應該相信是緣份

巴打...呢首真係其中一首我最鍾意既歌
次次睇返套戲真係好唏噓

直接同你條女講 一齊左咁耐實包容到既

可能唔係 但佢好適合我
而我對住陌生人都仲會心動
好對唔住佢

我都有諗過呢個問題
永遠得唔到可能先係最美好

講左出黎除左令佢唔開心都無其他作用
所以我決定自己收埋算

享受現在依家煙火四起，更容易患難見真情

我成日都同自己咁樣講, 只係做唔到

樓主千祈千祈唔好同女朋友坦白
利申試過

呢D一講左就翻唔到轉頭...永遠都會有條刺喺佢心裡面..
正如如果佢同我咁講, 我都一樣會唔開心

一段關係真係有D謊言存在先會開心

啱呀 而家條刺一直吉左係我心入面
就算之後補鑊都補唔到
每隔幾年又諗起

咁你就放過人啦

其實而家關係無乜問題, 我又對佢好好, 佢又好愛我
我唔想突然死亡.....
有時都好仆街咁希望佢喺出面同第2個一齊, 咁就有藉口完結...

無得補架
一齊咁多年, 原來自己一直都唔係對方既最愛, 點會接受到

你一生最愛嘅人係前度咁你都冇機會再同返佢一齊㗎啦 咁撇除呢個冇可能嘅人你而家個女朋友係咪你最愛如果係嘅話 咁你都已經搵到最愛啦點解唔珍惜

七年 人都變啦
以前嘅佢唔會再係以前嘅佢

我唔係好明點解咁愛前度 有乜咁特別
我覺得某程度係你根本唔愛依家呢個
點解唔一早摺埋佢

我之前都有啲掛住Ex 喺心入面有一定位置
7月之後手賤，諗住睇下佢平唔平安
點知佢同得我講
「示威者用暴力唔岩，好難怪Popo，我見到啲Popo好克制，和平示威咪幾好」
之後仲成日喺IG post同現任去旅行既相
從此喺我記憶中嘅佢完全破滅

你寧願孤獨終老？
我都係到等 等我既最愛回頭 但比人屌我叫我唔好咁撚痴線如果我咁執著 最差既結局一定會發生係我身上